[聖天暴風蘇珊娜]一月二十五日南非大都會錦標賽馬日討論區

26/01/2019, 星期六, 南非
頭場 CTS短途賽, 26/01/2019, 19:50, 草地, 1200米

無人開海外賽事post?

留名等睇入直路前又冇訊號

退錢未 dllm

支持老4

慣勝負評